{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043964",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho326117/hotel-seonsyain-seoul-seoul-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698919462255&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6342989&destination=%EA%B4%91%EC%A3%BC%2C+%EA%B2%BD%EA%B8%B0%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=6049712&latLong=37.403001%2C127.301384&sort=RECOMMENDED&top_dp=181818&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=200294615&selectedRatePlan=201816556&expediaPropertyId=2854008&searchId=784e01d8-940c-47b6-8bb8-80ac7c4ed140",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "호텔 선샤인 서울"
    },
    "text": "ホテルサンシャインソウル\\n\n大韓民国ソウル特別市ソウル特別市江南区陶山大路205\\n\nホテルサンシャインソウルはロッテワールド、スターフィールドCOEXモールなどが位置する距離で、車で10分以内のアクセスを提供します。 当ホテルはフィットネスセンターをはじめとする様々な施設を備えており、旅行中でも運動を楽しむことができます。 また、無料特典としてWiFi、セルフ駐車、有線インターネットを提供しています。 東大門歴史文化公園およびNソウルタワーも車で近い距離に位置しており、公共交通機関を利用するのにも便利です。 当ホテルは109の客室で、7階で構成されており、チェックインは14:00から可能です。 チェックアウト時間は正午で、満18歳からチェックインできます。 ペットは同伴できず、共用エリアでは無料WiFiと有線インターネットをご利用いただけます。 無料で提供されるセルフ駐車施設も車椅子の利用が可能で、駐車スペースは最大1台に制限されます。 ホテル内に指定された喫煙エリアが指定されています。 チェックインの際、フロントデスクのスタッフがお手伝いし、付帯費用に備えてクレジットカードまたは現金デポジットと写真が貼られた政府発行身分証明書が必要になる場合があります。 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルサンシャインソウルはどこにありますか？",
            "answer": "ホテルサンシャインソウルは大韓民国ソウル特別市ソウル特別市江南区陶山大路205に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルサンシャインソウルはどのようなアクセスを提供していますか？",
            "answer": "ホテルサンシャインソウルはロッテワールド、スターフィールドCOEXモールなどが位置する距離で、車で10分以内のアクセスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルサンシャインソウルはどのような施設を備えていますか？",
            "answer": "ホテルサンシャインソウルはフィットネスセンターをはじめとする様々な施設を備えています。"
        },
        {
            "question": "ホテルサンシャインソウルではどのような無料特典がありますか？",
            "answer": "ホテルサンシャインソウルではWiFi、セルフ駐車、有線インターネットを無料で提供しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルサンシャインソウルからどの観光地が近くにありますか？",
            "answer": "ホテルサンシャインソウルからは東大門歴史文化公園およびNソウルタワーが車で近い距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルサンシャインソウルのチェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "ホテルサンシャインソウルのチェックイン時間は14:00からで、チェックアウト時間は正午です。"
        },
        {
            "question": "ホテルサンシャインソウルではペットは同伴できますか？",
            "answer": "ホテルサンシャインソウルではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "ホテルサンシャインソウルではどのような無料サービスがありますか？",
            "answer": "ホテルサンシャインソウルでは共用エリアで無料のWiFiと有線インターネットをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ホテルサンシャインソウルの駐車施設は利用できますか？",
            "answer": "ホテルサンシャインソウルでは無料で提供されるセルフ駐車施設を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "喫煙はできますか？",
            "answer": "ホテルサンシャインソウル内には指定された喫煙エリアがあります。"
        },
        {
            "question": "チェックインの際に必要なものはありますか？",
            "answer": "チェックインの際、フロントデスクのスタッフがお手伝いし、クレジットカードまたは現金デポジットと写真が貼られた政府発行身分証明書が必要になる場合があります。"
        },
        {
            "question": "新型コロナウイルス感染症に関する制限事項はありますか？",
            "answer": "新型コロナウイルス感染症に関する制限事項については、最新の情報をご確認ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 416,
        "QA": 650
    }
}